謹記！！！尊重前線決定

不割席 不分化 齊上齊落 勿屌